{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67359&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "백운 ok호텔"
    },
    "text": "OK HOTELは2022年に新しく改装された宿舎です。 改装により、アメニティがアップグレードされました。 これからはデラックスとプレミアムタイプの客室でウォシュレットと空気清浄機をご利用いただけます。 また、各階にはスナックバーと電子レンジが設置されており、便利にご利用いただけます。 暑い中でも涼しげなアイスクリームサービスを提供しています。 客室の冷蔵庫には冷凍保管機能がないため、すぐに食べられる量だけを提供しますので、ご注意ください。 入室と退室時間を自由に調節するために、早い入室、遅い退室、6時間長い待室、無限待室など多様なタイプの客室を用意しました。 また、バレットパーキングサービスも提供しています。 安心サービスで毎日全客室を安心防疫チェックしており、24時間安心フロントを運営し、すべてのお客様に安心して休める空間を提供しています。 駐車場は東亜病院の隣の東亜洗車場と東亜病院の駐車場をご利用いただけます。 石峠駅や主要地下鉄の情報、周辺情報や街までの車両時間など、詳しい情報をお伝えしています。 客室の内部施設は、タイプ別に様々な便益施設を備えています。 また、フロントおよび客室の他にも2階にはスナックバーがあり、お菓子類、ホットティー、コーヒー、ドリンクなどをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "改装後のアメニティにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "デラックスとプレミアムタイプの客室でウォシュレットと空気清浄機がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "各階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各階にはスナックバーと電子レンジが設置されており、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームサービスの提供時間はありますか？",
            "answer": "アイスクリームサービスは常時ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫には冷凍保管機能はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室の冷蔵庫には冷凍保管機能はありません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は自由に調節できますか？",
            "answer": "はい、早い入室、遅い退室、6時間長い待室、無限待室など多様なタイプの客室をご用意しておりますので、自由に調節いただけます。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングサービスはありますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "安心サービスについて教えてください。",
            "answer": "毎日全客室を安心防疫チェックしており、24時間安心フロントを運営し、すべてのお客様に安心して休める空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこに利用できますか？",
            "answer": "駐車場は東亜病院の隣の東亜洗車場と東亜病院の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の交通情報について教えてください。",
            "answer": "石峠駅や主要地下鉄の情報、周辺情報や街までの車両時間など、詳しい情報をお伝えしています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設は、タイプ別に様々な便益施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "2階には何がありますか？",
            "answer": "2階にはスナックバーがあり、お菓子類、ホットティー、コーヒー、ドリンクなどをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 475
    }
}